不要說 狗車來了 擺陣

試著說 狗車來了 衝呀
要用最真誠既熱情令班狗連車都落唔到

打左咁多場大家都有共識唔應該比佢時間擺陣
咁不如置死地而後生，一見到狗就衝
佢地部署比人打亂左一定唔會有時間包抄果啲

當然對面出哂防暴盾唔會衝得贏
果陣都係挽魔法算

麻包袋已經準備好
黑警死全家

推比多啲手足睇到